白紙行街都非法集結，不如搞呼吸遊行

個國家脆弱到

呼吸遊行拉埋現場啲廢老

非法集結就基本
依家係夾佢白紙入唔到國安法

咩國家會白紙都驚
驚用紙畀鳩你POPO??

邊個場呀？
厠紙都唔可以用？

on 8+1

驚你地用紙插POPO手臂

觀塘

下次大家一齊舉錢紙囉
POPO：手持錢紙人士，涉嫌非法集結。

快啲緊急法禁用白紙

姨媽巾呢咁？

非法集結既定義係咩

18.非法集結
(1)凡有3人或多於3人集結在一起，作出擾亂秩序的行為或作出帶有威嚇性、侮辱性或挑撥性的行為，意圖導致或相當可能導致任何人合理地害怕如此集結的人會破壞社會安寧，或害怕他們會藉以上的行為激使其他人破壞社會安寧，他們即屬非法集結。 (由1970年第31號第11條修訂)
(2)集結的人如作出如上述般的行為，則即使其原來的集結是合法的，亦無關重要。
(3)任何人如參與憑藉第(1)款屬非法集結的集結，即犯非法集結罪 —— (由1970年第31號第11條修訂)
(a)一經循公訴程序定罪，可處監禁5年；及
(b)一經循簡易程序定罪，可處第2級罰款及監禁3年。

咁和你hea囉 乜撚都唔做

有無twitter推下?
荒謬既事係用黎加速用

舉人仔100蚊 又紅又毛澤東 無得拉啦掛

白紙都可以擾亂秩序同社會安寧
係條街出現已經係錯

閙d死黑警係死黑警
都話係違反国安法

你唔舉白紙都一樣非法集結 白紙係掂既

下次舉文匯報睇下拉唔拉

呼吸遊行都得喎